死你老母城 林鄭未打先贏？？

起身啦 有冇人知今日有咩做？

屌

😭😭

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

成街都係人